唔好問邊個方法有用 問你自己仲有邊個方法未做！好嬲 除左文宣 唔該罷市罷課罷工唔交稅換美元

唔好問邊個方法有用
問你自己仲有邊個方法未做！！

好嬲呀真係！！做野